我生日啦

求一句生日快樂

生日快樂

多謝呀⋯⋯好感動

無朋友一齊過咩
見你年年都開po

係喎屌年經

我無嫁。。

咁祝你識到多d朋友啦
加油

巴打生日快樂

同你同一日生日

生日快樂
希望你今日過得開心

Happy birthday